2020年春季日劇討論(8)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUIT 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《龍之道 雙面復仇者》
TBS火22 《我的家政夫渚先生》

星期三（水曜日）
NTV水22 《派遣的品格 2》

星期四（木曜日）
朝日木21 《BG 2》
富士木22 《默默奉獻的灰姑娘》

星期五（金曜日）
TBS金22 《MIU 404》
朝日金23 《家政夫三田園 4》

星期六（土曜日）
NTV土22《未滿警察》

星期日（日曜日）
TBS日21 《半澤直樹 2》
NTV日23《美食偵探明智五郎》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年冬季日劇討論

第104回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. 戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第2位；審查員票：第5位）
2. 忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第3位）
3. 緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第1位）
4. 不知道就好的事
（讀者票：第5位；記者票：第4位；審查員票：第2位）
5. 治療醫院的方法～有原醫生的挑戰～
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第4位）

最佳男主演獎
1. 竹內涼真／忒修斯之船
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 橫濱流星／在不白不黑的世界裏，熊貓笑了
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 伊藤英明／請不要在病房裏誦經
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 澤村一樹／絕對零度
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：第4位）
5. 水谷豐／相棒第18季
（讀者票：圈 外；記者票：第5位；審查員票：第5位）

最佳女主演獎
1. 上白石萌音／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 戶田惠梨香／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 吉高由里子／不知道就好的事
（讀者票：第3位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 濱邊美波／破解不在場證明
（讀者票：圈外；記者票：第4位；審查員票：第5位）
5. 清野菜名／安寧時光～道
（讀者票：第4位；記者票：第5位；審查員票：圈 外）

最佳男助演獎
1. 佐藤健／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 鈴木亮平／忒修斯之船
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第4位）
3. 重岡大毅／不知道就好的事
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）
4. 松下洸平／緋紅
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：圈 外）
5. 北村一輝／緋紅
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

最佳女助演獎
1. 香里奈／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
2. 上野樹里／忒修斯之船
（讀者票：第4位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 榮倉奈奈／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：圈 外）
4. 大島優子／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：圈 外）
5. 廣瀨愛麗絲／Top Knife
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

劇集歌曲獎
1. Official髭男dism《I LOVE…》／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Uru《あなたがいることで》／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第3位）
3. Superfly《フレア》／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第3位）

劇本獎
1. 高橋麻紀／忒修斯之船
2. 水橋文美江／緋紅
3. 大石靜／不知道就好的事

導演獎
1. 石井康晴、松木彩、山室大輔／忒修斯之船
2. 田中健太、福田亮介、金子文紀／戀無止境
3. 狩山俊輔、塚本連平、久保田充、内田秀實／不知道就好的事

特別賞
柴崎楓雅／忒修斯之船

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

lm

kanzai boya 無敵 name

Kanzai boya 素敵 name

笑死

開個推薦list睇一睇發覺都幾多波瑠
證明個list高質

我做打手做到咁明顯
會唔會搞到波瑠變日劇post煩膠
一講波瑠就俾人負評
好似隻龜咁

想係itune買都冇

j家幾時先肯開放

Lm

睇返上季得獎list就覺得今季啲劇好睇好多

襯未有龜相，lm

唔會啩

日本有咩女團係長命?
會加人減人個d唔計

未有龜相

唔會啦 波瑠順眼好多，又得意

下我覺得波瑠好正喎，而家睇翻未解決之女準備等第二季

KANZAI BOYA

perfume /桃草 都好似過10年

呢度有冇人有睇路~台灣express

桃草唔係散咗咩

仲有冇?
我唔係勁熟kpop都數到有兩隊> / ~10年
仲未計人口比例
咁日韓黎講, 其實女團壽命都一樣唔長姐

所以話女團唔係jpop主力
唔計 48/46/m娘 上到位應該唔多

遲咗 一龜留名

好似key落去咁

每次都有好多圖 唔知放邊張好

唔好放就最好

E girl 算唔算？
不過佢好似會＋人

唔係話年尾解散咩

重有SCANDAL
但係佢地係唔算偶像

係咪

我見到都諗egirls但係wiki寫佢d人都係加加減減

日本多數女團都係會加加減減
唔會加減人既我諗到 perfume ja

成個團淨係識個金毛Ami同藤井姐妹

e膠係因為唔紅先解散定點
我中意flower

佢地算band 掛

咁babymetal 應該捱到10年
佢地外國咁紅
雖然都有人會
出入

little gree monster應該都係呢幾年

都已經唔算偶像
Perfume而家基本上係一支團隊加天台嗰三條女輸出concept

日本女團唔講唔覺又真係唔係好多
我諗極都係得個幾隊
但因為 AKB 個 D會換人，就會覺得係新一隊咁
但其實都係同一個組合黎

呢隊真係誤打誤撞紅咗
同埋已經有人quit咗

永續春季日劇

動漫界計唔計?
Kalafina 過到10年 但皮已收
Sphere 都過咗10年依然健在

perfume debut 20年
major debut 15年了(咁又追左十幾年)

本身想答埋babymetal
不過好似有個妹妹走左

半澤保持到水準

都係既
已經賣科技多過賣舞
但玩到咁多年都好好了

如果女團=偶像,無咩女仔可以係個團咁耐
最長可能都係akb既老咪,又開團到以家15年,都準備走了

其實個感覺高級過偶像 好事嚟 唔洗賣人設日日做戲畀觀眾睇

我寧願見到春馬笑嘅相 好過見到隻龜相

LM

花花有同過春馬表演舞台劇 加上原本今個星期Mステ有part 係佢地兩個合唱 所以呢排應該有見面rehearsal
突然收到呢d消息真係未必即時接受到
心痛禾花

值得睇下

所以話城田優 真係勁到癲 咁都可以唱到

咁多年都係要演化既
但本身寫歌同排舞都仲係中田同MIKKO
我覺得幾神奇係佢地除左本身自己電台節目同早幾年主持過MUSIC JAPAN之後都無咩除左歌手以外既Job
查實我覺得AMUSE對佢地幾好,佢地紅左之後俾左咁多資源同發展空間又無俾其他野佢地做

TBS的關係表示，製作方希望找代演者繼續拍下去，加上距離首播還有2個月時間充足，然而於三浦不再出現的氣氛環境下續拍，對於其他演員及工作上有很大精神負擔，加上這部性質上是戀愛喜劇，觀眾想起三浦的悲劇根本不可能享受，就此播放並不現實，故此整個劇集計劃取消不可避。

小倉叔

搵代演我都唔會睇阿
無人可以代替春馬

真 呢兩日都聽左幾次
最on9係果日d日本網民仲要係yahoo news講啊花欠席唔專業
真係...

痴撚線
唔係想個女仔坐住輪椅扯哂蝦上台唱歌先專業嘛
到時又俾人鬧咁樣上台累到其他共演者

加上這部性質上是戀愛喜劇，觀眾想起三浦的悲劇根本不可能享受

欺詐師都照播啦比我地欣賞埋春馬最後演出都唔得
有冇得寫信比TBS

mayu難得日劇主演

問題係唔完整嘅作品，拍咗三集就算剪完都冇結局，咁都照播嘅話電視台實俾人屌攞佢個名嚟賺收視

希望mayu快啲調整狀態同心情 始終都拍左好多場對手戲

睇隔離post話mayu twitter po自拍但del咗?

邊個post
仲有個twitter係staff ac黎

公海個春馬post 少碌twi睇唔到原post

應該被人屌到del咗
合作演員發生咁嘅事都仲出自拍 公司傻咗咩

係咪呢套
好可惜

其實而家點都俾人話，基本上得四個選擇
1. 完全換人，連拍咗嘅三集都補拍
2. 中途換人，代役演員第四集先出現
3. 完全棄劇
4. 播三集，都係棄劇
根本個個方案都接受唔到，電視台點決定都係死

其實得方案一同三比較可行

我情願揀3
未完成既作品，睇完只會更掛住佢

仲有好擔心翔平 佢哋咁fd又難得一齊拍戲

冇人會肯接呢個角色，接咗都只會被人視為春馬嘅替代品
寧願廢劇然後出套新嘅，不過現實嚟講又寫唔切

睇下而家果套家政夫可唔可以拍多一兩集 再搵D劇本同演員頂上

睇下有無一套提早左準備既冬季劇上
之後呢套再重新plan

其實以往有無類似既case ，唔一定係演員離世，可能係播到一半主角受傷或病左，會點處理？
停播到演員好返為止？

播唔播都冇所謂了
心痛松崗

或者咁講
過一排好長嘅冷河再播

昨日的美食家
個老豆唔同咗人

Byplayers大杉漣都係改劇本
講佢急病過身
但係今次個case唔同

但呢個拍左大半

我又唔覺得會因為比人當替身貶低個位演員價值而唔拍
反而驚拍得差/無啲人預期咁好比人鬧就真
拍得好其實可以令個演員名氣提升好多
不過如果真係要拍，揾佢啲知己朋友會令大眾容易接受好多，至少唔會踩地雷，又可以當懷緬/致敬既作品

咁嘅話得返翔平同城田優接得到呢套劇

天蠶變都係改劇本 話佢變咗樣 但現代劇冇得咁改 而且件事都唔同

同埋唔係自殺春馬呢單真係嚴重好多

同冬季交換或者改下年都有得諗 但下季就好似太急 觀眾都未必接受到

三浦翔平已經接左另一個角色

我覺得中島裕翔外表都有D春馬既影子
不過比著我係電視台真係直接棄劇算

岩岩睇緊砂糖同春馬既片 睇到呢part

棄劇的話最主要睇松岡公司接唔接受
本身主演應該駁住一連串安排

上季睇得最多係 三田園

有無人有睇過隕石家族?我搵唔到第二集之後既資源
覺得幾好睇

其實我唔太介意其他人未第一時間岀po
真係需要時間整頓心情

其實冇人有責任出post
做公眾人物真係要同大眾交心咩

好耐以前有套大河劇
播播下換左主角

唔好當無事發生咁po玩樂相我覺得已經好夠
暫時我見到都無人咁做

今朝起身又好掛住春馬了

原來田中みな実同弘中綾香講女人溝仔果個節目開第三輯
個節目重有千葉雄大
佢真係肥左兩個碼...

呢個fans開嘅Twitter收集晒唔同人對春馬嘅追憶post 大家有興趣可以睇下

呢套幾好笑 minami每次都會話係我以前玩過嘅野，兩個禁制禁到好興奮

回唔回應我地都冇所謂，只要佢地仲安好同調整到心情就可以
不過d傳媒實會追問呢d野 希望佢地應對到
如果時間可以倒流你話幾好

Btw上面講個節目有冇link

好想睇番之前個兩輯

多謝你...春馬的人緣真係好好

雖然明知佢講緊第二樣嘢
但見到個手勢就諗起
5大訴求
缺1不可

Viutv今晚黃金時間播前男友狂
Mkm

我突然諗起 lady gaga 套戲 A STAR IS BORN
（我無睇，因為我知劇情好沉重，但朋友講）
入面Bradley Cooper又係有depression
一直好努力抑壓，都好努力去面對，但有一日生活發生左好少好少唔順意既事，好似話渣車架車 click 住左(？), 佢就諗唔開了
就係個一下斷左意志力

而家咁既情況直接取消套劇應該好D，
劇本呢D可以回收改改再用，但如果一日LINK到三浦，感覺都唔太好

佢冇寫遺書
可能真係突然間決定既事

如果換人感覺好像好disposable咁

套劇係咪漫改？
如果係，仲要睇埋點同套漫畫deal

原創

睇完Nスタ 崩潰左
個ig live果陣仲講左好多planning但最後一下走左去真係好難接受
本日記應該係春馬唯一抒發渠道但又唔敢搵人傾訴 我好明果種感受
可能佢知自己咁諗係錯 但又唔可以同人講 驚人擔心佢同破壞左人地對佢印象 唯有係人面對飾演平時既自己
但同時又覺得自己好廢唔知點做好D 一直糾結到最後一刻突然咩都唔想諗就
春馬呀你明明有好多野想做 覺得好辛苦就暫時放低先 愛你既人一定會諒解你架
希望你係另一個地方自由自在 慢慢享受呢廿年得黎既成果

１８日に急死した俳優、三浦春馬さん（享年３０）の所属事務所、アミューズは２０日、公式サイトで密葬を済ませたことを発表した。「三浦春馬は今後も私たちのかけがえのない仲間であることに変わりはありません」と追悼し、後日お別れの会を行うことも明かした。また、前日１９日には同じ所属事務所の俳優、佐藤健（３１）、ＯＮＥ ＯＫ ＲＯＣＫのＴａｋａ（３２）や三浦翔平（３２）の親友たちが三浦さんと最後のお別れをしていたことも判明した。
前日１９日には親友たちが三浦さんと対面。複数の関係者によると、故人と茨城・土浦市の小学時代からの親友だったキックボクサー、江幡塁（２９）のほか、事務所仲間でもある佐藤とＴａｋａ、死去前日までＴＢＳ系ドラマ「おカネの切れ目が恋のはじまり」の撮影をしていた翔平が、眠っている三浦さんと会うことができたという。自殺とみられる突然の旅立ちに３人ともコメントできないほどショックを受けており、胸中は計り知れない。

砂糖
太好啦佢地3個可以送到春馬最後一程
好好休息下打多D機啦

前兩日係咪有人問

我重好擔心城田優呀

viu秋季日劇播極都仲有
時效警察>還是不能結婚>前男友狂
btw我老母有追開viu呢個時段,呢套唔知引唔引到佢睇始終太小品

呢套除左睇新木優子之外真係冇乜追看性

山口同田中已經被wfc

田中咁少戲份

睇咗今日我至叻 成班忍唔到笑個幕好正

高良建吾幾靚仔呀
不過呢套我睇到一半棄左
又唔係唔好睇但係好平淡

佢同矮仔條線反而仲好睇,新木同真仔復合咗之後就麻麻

今井嗰陣d叫聲

賀來自己做做吓都笑笑地 之後成個畫面由左至右擰咩面笑

有機會俾我補返個結局

已經完全唔記得個結局係點

呢套睇女都夠晒 劇情不過不失啦

自從某位巴/絲打話佢似陳錦鴻之後，每次見到佢都諗起陳錦鴻

睇睇吓東京白日夢女又幾好睇

吉高既劇一向都有保證

有龜必屬佳品

屌
之前有個巴絲打話岡田健史似柒頭王梓軒
搞到我睇聖日記都覺得自己睇緊王梓軒

sorry囉

我覺得好似劉德華 個鼻影響

學緊接受佢

G奶

未睇不能戀愛的理由可以睇埋
都好正

Thanks! 人總需要勇敢生存...

呢套當然有睇
香里奈世界級

最衰又有隻龜

勁耐冇睇過日劇
呢排突然想睇返

個陣睇呢套未對佢反感
到59最憎佢

唔知睇咩嘅頭版有list可以睇

有冇睇廢甜劇戀愛可以持續到天長地久？
香里奈最新作品

我睇健吾架喎佢兩個都幾襯

佢無論面型眼耳口鼻都係後生版陳錦鴻一望佢個樣就鑿住陳錦鴻三隻字

老婆個套未睇
諗住出多幾集先一次睇

係咪佐藤健個套？
Bookmark 咗未睇
前幾日睇咗少少肥恭同流星個套
頂唔順

健吾靚仔咁多 唔會比你地影響到

就連露齒笑個形狀都一模一樣

個畫面揮之不去阿
點算先而家

嗰日我講完之後已經荼毒咗百百千千個連登仔健吾靚仔好多係事實, 健吾似後生版陳錦鴻都係事實, 可以同時存在

由利由利唔係好廢甜炸喎
咁你唔睇得戀久啦

戀久我都唔係好頂得順

本身都唔覺咁似 愈睇愈亂

頂真係成個餅印咁

上邊成班面盲族

我都係 好似睇住大面俾王梓軒打左巴咁
其中一個性日記棄番嘅原因

咪就係
明明下面型咁多

東京タラレバ娘
わたし、定時で帰ります。
知らなくていいコト

呢3套都係吉高主演 好睇

荼毒最深一定係胖虎同真田新劍佑

頭先唔小心開左半澤第0集黎睇 完全係鬧劇心諗係咪成季都咁低水平
好彩吉澤BB夠靚仔可以睇哂成集

呢個先係餅印

嘩屌 前面po龜圖點解會有6正皮咁多
你哋又口裏說不

Agger
戀久最尾個集係廢甜大雜燴

係囉 鍾意咪認咗佢囉

個集係原創
為睇吉沢亮而睇

靚仔版胖虎

嗱，我唔憎佢架
但我就無比正皮既

心情重係麻麻
開左 大哥大
笑到仆治療下心靈幾好

套SP劇本都唔係丑尾寫佢只係做監修
亦唔係福澤班拍

今季有咩好睇 睇藥劑師 半澤 仲有咩推介
木村保鏢又係同第一集一樣套路

今季一定係MIU404

家政夫ナギサ
ハケン
呢兩套幾好
未滿警察某啲集數都ok

BG第二季好睇好多喎

Suits 2
只為睇新木優子同個office靚景

完全係為左睇吉澤
可惜半澤2佢應該唔會出現
個sp當同半澤冇關好過

其實真心似

唔好睇最後一集系列嚟

我見你地d comment唔差 心諗我係咪太高要求嚇死我原來兩套野

睇MIU404集集都食烏冬搞到想煮返個嚟食

睇緊1
2睇咗
3bookmark咗未睇
以前睇伽俐略2個期好憎吉高
而家愛上咗

點解？劇透比我

第一眼唔係望到波瑠同鈴木京香

係望到USB個光頭

波瑠！！！
呢兩年都見得佢幾密
好事嚟架
我個名

Ps: just in case anyone gives a fuck
我係post頭講波瑠嗰條友嚟
個名尋晚改的
想大家一見到我就知世界第一係邊個

一樣
伽利略嗰陣AMUSE真係好打橫嚟
整走內海薰

真係正宗專業打手

珠玉在前 柴咲幸做得太好

戀久證實咗呢到大部分巴絲都做到編劇
只要睇過少女漫畫就估到晒啲情節

可唔可以帶番眼鏡
g弦個眼鏡look

果陣好似傳柴咲幸態度好差定乜 D staff唔係太鍾意佢
1真係太好睇 平安夜果集番睇左幾次
見到2轉左吉高觀感真係差好遠

吉高算演得討好啦

題外話
我好憎Gantz漫畫個女主角
但吉高真人版演到好可愛憎唔落

小幸
好慘呀

癲到
唔緊要 波瑠喺到上神枱

頂 我都係
感覺上第一季個海報色調更加靚 藍色睇得唔舒服

果個look 真係好 gf feel

拆彈

已經估到 IP都唔使check
好期待快啲睇到波瑠痴住京香唔放

抱住福山 喊喊哋咁講Merry Christmas
柴咲幸真係好似貓

大面

係 果陣睇覺得佢地好襯

柴咲幸個角色幾好 加埋帶眼鏡既福山 呢個組合好正

想睇佢哋隊band復出

KISSして

最愛好好聽 買埋隻碟

搞到又想番睇
好記得有一集柴柴有個扣針定唔知咩係另一個博士送 個博士俾人拉咗之後 福山偷偷地掉咗個扣針仲要有笑容咁掉睇到少女心爆棚

你睇隻龜咪夠囉講笑
記得兩年前定唔知幾時佢哋好似再一齊live過

果集有香取同蒼井空 集集都有客串 福山帶眼鏡做s既角色好正 林峯
近排先翻睇完 仲係咁好睇

我人生第一套日劇

好聽

呢兩年睇佢嘅劇十套應該都有 好心佢休息吓啦過勞呀

剩係記得福山話
KOH+個KOH係柴咲
個+係自己

好好聽呀

諗起SP係春馬做後生版教授

不過咁
以家有啲想睇返原版既福山同北村去查案

最愛真係好好聽....我都係鍾意柴咲幸版本
果陣洗腦到唔識日文都唱得出

唔知點解聽到想喊
好多回憶湧出..

派遣
家政夫
重有玉木果套

個樣同煩西度都差好遠
小計小計小計小計小計

呢個組合加埋不得了

以家二個都老左
如果當年拍應該幾正

多部套家政夫幾好睇

新劇造型
白石聖個樣又好似唔同左咁
好難認啊

要靠面上面三粒墨認

塊面好似拉長咗咁嘅

呢張好老

btw 未滿警察今集講果個女學警我都以為係白石聖

咁講又有啲似
白石聖個樣真係冇重點可言

大件事
横浜流星さん コロナ陽性で入院

橫濱流星中咗武漢肺炎

以為佢會同今田美櫻有感情戲 點知正傳無佢份

美波

咁係咪全劇組要驗

又係關舞台劇事
彩排完唔妥拿拿聲去驗

好似有嘴戲

唔係唔俾拍親熱戲咩

流星同吉高套戲係咪最近上畫
有無出過嚟做宣傳

横浜流星都中
美波咪。。。

流星下季D劇搞咩

睇過條宣傳片美波嘴埋去喎（好似）

有冇翻譯

仆街了。。。。

舞台劇始於有太多工作人員。。。

流星阿

頂 心情好沉重！

冇事嘅冇事嘅，好後生對身體唔會有影響嘅

結衣

同伊藤健太郎套舞台劇 咁今日俺宣傳個陣

結咩衣

下季期待既劇都可能停了
最緊要人無事

仲有觀眾
上次都係台上台下一齊中招

流星群組

高杉大件事

藝人一中就好似牽涉勁多人咁

舞台劇好似未開始的？
8-9月

高衫唔好有事
8月12日仲會唔會首播到？佢起碼要停工一個月

高衫 做咩事？
怕佢都確診 定其他野？

宜家個套拍長啲/中間狂重播舊劇頂住先囉
佢早開拍應該拍落唔少貨掛

舞台「巌流島」
出演
横浜流星、伊藤健太郎、前田公輝、荒井敦史、
岐洲匠、押田岳、宇野結也、菅原健、俊藤光利、
横山一敏、白羽ゆり、葛山信吾

伊藤健太郎近排電影宣傳同賀来賢人一齊多

賀来賢人拍半澤中

哇。。。一路傳開去

攝影師 燈光 收音 化妝師 助導 其他演員 拍既時候唔帶得口罩 個群組好大

屌，又冇得睇

屌你老母呀支那狗

Key point:
- 三浦已秘密下葬
- 佐滕健，taka，三浦翔平，佢小學朋友而家做kickboxer的江幡x有出席葬禮
- 根據知情士，四人對三浦離世十分傷心及震驚

（sor...雖然佢原文好大段...但個大意係咁多）

美波唔好有事

檢討中。。。

横浜さんは、女優の浜辺美波さんとダブル主演を務める連続ドラマ「私たちはどうかしている」（日本テレビ系、水曜午後10時）が8月12日から放送されることになっているが、日本テレビは放送予定について「検討中」としている。

好擔心呀
賀來賢人屋企重有大有細
點解呢排我鐘意既藝人都有事既

岩岩睇IG 流星前排返左老家探屋企人。。。

Feel到呢套有機會停拍了
仆街武漢肺炎

貓眼

KOH+

唉 好期待呢套

我都有買！

諗住睇完東京白日夢就睇返

係呀
嗰陣j撚死我

我估最多好似春季咁
有幾多播住幾多先
之後再算

我土係

係喎 但係唔係主演
都係睇芽郁

張宣傳poster靚到

仲要東京事變唱主題曲

Nana 既東京白日夢女sp ， 唔知會唔上節目宣傳....

希望大家都會冇事啦
美波呀

變左秋天先做
暫時唔會宣傳住

希望冇事。。。

Ｗ主演する女優・浜辺美波もＰＣＲ検査を受けており、検査待ちの状態であることも判明した。
ドラマの撮影は、４月にクランクイン。現在も撮影が続いている。浜辺は濃厚接触者としてＰＣＲ検査を受けており、所属事務所によると、発熱や咳など体調に異変はないという。

發覺舞台劇最容易出事

係個咁細密封地方 長時間做節目

Feel到呢套應該投入唔少資源 大製作嚟

係喎，真係期待到爆
希望流星唔好自責

佢一定會

睇D訪問流星都似係偏向自律型藝人，對自己都幾嚴謹下
好怕佢會覺得自己比左好多麻煩大家

真係好中意佢

仲要本身日本人都係咁

唔好又諗埋一邊呀，心臟頂唔緊。

死支那真係仆街累人累物

呢套真係

佢地幾撚時滅絕呀

流星中咗

今㳄真係「輪到你了」

浪費cast

諗起套劇庵野秀明有份搞

年輕人好大機會無事，唔太擔心

諗返起good luck

嫌疑犯X的獻身真係最好睇嗰個case 伽利略有無可能出第三季？真係好鐘意湯川教授

結咗婚之後應該比觀眾遺棄

接左套近年最爛既日曜劇場

呢啲時候應該食吓老本 拍返啲代表作續集先可以鹹魚翻生㗎嘛

福伯
佢做音樂個邊都夠晒la

翻乜鬼年年D大音樂show都有佢, 年尾開開下concert又可以駁去紅白表演
拍唔拍劇都係咁架啦五十歲人突破都唔知破去邊

都想睇佢拍吓戲嘅 以前話曬收視福將

套集團左遷專登做到咁誇
夠晒突破

佢志不在做戲
就算日本觀眾都覺得佢係歌手多過演員啦
拍戲有無得再創高峰有咩所謂

呢套我竟然睇晒

+1
嗰陣為咗追伽利略2 就一次過煲伽利略1
之後就愛上睇日劇

但係成班日本明星仲係好鍾意奶共

近年接D戲唔錯
可能專心做電影重好

流星要大步欖過
點解呢排咁多壞消息

相信佢就應該冇乜野
現在哩個病係驚唔覺意間接傳左俾D年紀大有長期病患0既人

又黎少數代表全部
好似出面啲人拎幾個連登post就代表全連登咁

唔好意思 我可能講笑講太過
但係你唔可以否認依家中日好似又返返去蜜月期 大家都可能會拍幾條講中文嘅片+開微博

最驚係影響肺功能 呢D好唔番

流星重後生希望真係會好快好番
同埋怕牽連甚廣

你不如點名邊個啦又「大家」

其實好多地方都有奶共藝人架啦
咁就要反個個國家
好大獲架喎

所以CCTOY成班黑白分明嘅ON9咪乞人憎囉

伽利略係令到好多人肯睇日劇嘅神作第二套就係unnatural

木村開左好耐微博先開IG 重要個微博唔係hea做 真係有up生活照
J家咁樣對自己國家fans真係

邊個有？
我都想知，好淨係知木村炸

睇返轉頭原來 Love Song 已經算係咁

J家對中國市場好進取，snowman要學蝗語
不過之前nino生日嵐個微博冇出生日文所以啲中國fans叫晒春，話明明係中日友好大使但乜都冇

不過老柒講，佢地對支那既怨恨同我地唔同
Marvel 個班直情奶埋腳趾添

我睇咗兩集就棄咗

岩岩睇左1,2個，都似係staff acc.

流星要冇事啊

Avex同akb嗰啲記得都有幾個
連奈緒呢啲都有

Unnatural 都好勁
我身邊差唔多每一個fd都聽過lemon

如果係女主播腔、2020除左田中みな実重要睇埋鷲見玲奈

Love Song好睇

真 都推咗我身邊唔少人睇日劇 但之後佢就冇乜點睇

鐘意lovesong之後套月9多D
話哂係成就到佢地結婚

唔熟日劇嘅人睇完unnatural 好多都有揾下石原啲劇睇下
但係睇到高嶺之花真係don’t know do what

Love Song 本身唔差
但先決條件係唔可以當係愛情劇嚟睇

石原有吸引力令佢哋搵嘅 但係高嶺之花

流星竟然中咗 希望無事快啲好翻
佢套新劇如果停拍 派遣有無機會臨時拍夠10集頂住檔期？

見到男主角都唔開胃

呢套劇最大既敗筆就係改個名做Love Song

福山同藤原櫻點撚樣Love

btw 藤原櫻呢套堅好戲 可惜之後唔點做演員

同埋新山詩織首恋の中好好聽 可惜已經活動休止

差在最後格硬寫福山鍾意櫻

係
仲要掛月九個名出嚟
我覺得錯晒重點

流星
部新劇應該唔洗上

諗唔到邊個亞洲國家既明星唔奶...(印度掛)
支那FANS文化好差但佢地好願意洗錢
肯做佢地奴才應該衣食無憂

劇情都麻麻
開頭都ok 愈後愈

流星

横浜流星の主演舞台『巌流島』東京公演が中止

「今後の稽古続行は難しいと判断」

對藝人嚟講開個微博可能搵到多啲錢
少佢一個開微博又唔會起少個集中營
Why not

開微博呢啲其實已經好普通
佢哋作為一個外國明星真係唔會去理支那啲衰嘢
唔係好似荷里活啲弱智左膠share埋哂啲武漢加油片已經好好

有幾多個明星好似小泉今日子咁呀

呢樣真
雖然我都好唔鐘意佢地開微博
但係咁就label佢地為奶共好似有啲太過
佢地冇我地咁敏感
對佢地黎講可能只係用多一個social app
起碼佢地冇咩武漢加油

全中我心聲

現在日本D事務所幾乎眼尾都唔睇你香港市場
得失香港D網民有乜所謂

根本一早就唔應該如期進行
演員又係彩排都係高風險
佢地唔好有人怪流星呀

舞台真係高危
不過JOHNNYS果位靚仔高層可能扮睇唔到

又唔好淨係屌佢
關西仲要搞大騷添 到時8 West 關西Jr 群組
Julie san

鍾意unnatural可以睇今季 miu404 呀。成個feel勁似

但好主觀地 D cast 我麻麻
不過真係好多人都讚好睇

Sexy zone8月底就開演唱會
到時有sexy群組都唔知J家點交代

唔係仲諗住搞呀嘛

早排先宣佈
Corona thank you

你唔鍾意綾野剛定星野源

兩個都冇咩好感 拖咗好耐都淨係睇咗一集 但又想睇suda

第二集開始啲故事會有意思好多 唔為睇cast都ok

btw 本身我對佢兩個都冇乜好感 但呢套有啲改觀

呢啲措施 啲fans真係病都去嫁 仲要演唱會同舞台劇一樣都好危險
瀧澤

故事其實ok 但一睇到星野源就好難集中精神

得罪講句
J家fans年紀偏細on9多，啲小朋友唔識諗都算，公司成班成年人拎fans條命嚟玩都幾仆街

唔搞？冇可能啦，唔使賺錢咩
好佩服當時光一落決定唔做endless shock

我覺得 伽利略「禁忌的魔術」呢個故仔，幾適合拎嚟拍電影

兩個識做戲，加埋呢個編劇，應該一定唔會點差。係睇兩個主角做落有無火花。

其實原著啲故仔拍曬未？夠唔夠出一季？如果唔係出套電影都好啊

高層賺錢最大
唔紅冇人權
見到用Sexy zone試開演唱會就知

仆你個街 返唔到轉頭
笑到癡線
唔可以看99台再睇

我睇經費嗰時見到有一幕背景勁多青天白日滿地紅，即刻心諗
下一秒就覺得自己好似畀小粉紅戰狼洗咗腦咁，咁快就留意到呢啲細野

伽利略啲短篇故事應該都拍咗大部份
有兩三個長篇故事未拍過，其中「禁忌的魔術」好有物理學feel，係講湯川學同佢學生的師徒對決！好想佢拍呢套做電影；另外最新個長篇，湯川已經升左做正教授

全部都唔ok
星野源個outlook真係太唔岩我胃口
凌野前排又搞到户田咁(已認定係佢造成）
岡田又真係太似王梓軒

唯一有性趣得Duda

suda

今集個twist幾好睇

湯川形象好啱福山 眼鏡控睇佢做實驗好似自己都學到野咁
唔知栗林做到副教授未 定仲係助手

近幾年好似冇乜好似rookies呢d

又熱血又感動既日劇

日曜劇場
睇涼真跑步再做廢柴實習醫生再返過去救全家

講開好似冇乜成班學生去做一樣野嘅戲，學生戲淨係諗到3a，類近嘅要數返去弱勝，水球

No side game 陸王

學生戲仲有對不起青春
熱血感動就陸王 睇涼真跑步 或者重版出來算唔算？

3年A組

如果無記錯，小說係無栗林呢個角色
柴咲幸個角色，小說係男警嚟（係湯川讀大學時期同一個社團嘅同學）

呢套唔係社會劇黎架咩

電視劇有出小說個男警
咪北村一輝囉
介紹完幸之後就拍拍屁股走左
好似SP係佢2個去查

小說好似未睇到升正教授
只係記得聖女的救贖小說好好睇但劇改得好差

下町火箭2?

其實長篇預佢拍電影㗎嘛

應該話小說男警做嘅野（陪湯川去查案），係日劇就由柴咲幸去做，北村一輝就淨係拎咗個人物名

小說「沉默的遊行」，升咗做正教授

好似聽講過小說後尾加左內海薰落去嘅？

我應該差呢本未睇
好幾年無睇書了

後期有加
都幾多戲份

應該出咗日劇後，之後創作嘅伽俐略小說先加咗內海薰

聖女的救贖嘅小說真係好睇
天海祐希做嘅正室印象好鬼深刻
但係劇集拍唔出正室同小三嘅角力 又拍唔到刑警嗒晒正室糖 不停放水
可能係天海氣勢太勁 其他人變晒小薯

你講得好岩
不過我覺得主因係砍成2集電視劇咁播,無左個種張力
同埋劇本寫唔好拍唔到聖女好睇既地方 (你講個幾點)
反而天海做唔係好大影響

美波唔好出事

都唔明 點解仲係唔搞online live

半澤＋灰姑娘

唔睇埋大前春子？

No side game
池井戶潤d故係睇得幾爽嘅

雖然對呢兩位冇特別好感但係睇個GIF睇到好肚餓想食炒烏冬

因為有啲人會同人夾 或者錄屏之後放上網 而且週邊會賣少咗
但都唔應該搞黎害啲fans,staff同d囝

有冇啲輕鬆搞笑類日劇
呢排想睇呢啲
淨係諗到有legal high

最慘係班櫻花妹仲係好開心咁

但係其實會賣多咗飛

欅坂啱啱攪個場 live con傳聞賣咗9萬飛
多過你真係賣實體con 飛

今日我至叻

奪愛系列/為了M

全部都係恥笑系

左江內氏

琴日一次過睇左4集
佢哋啲動作勁煩之後成日忍唔到笑
真係笑死

石原可能棄

半澤係好睇不過有D搵黎做

灰姑娘石原入面太神，冇乜弱點

勁正，睇緊SP
如果無睇過，可以睇返勇者義彥，每次facebook比人cut一段出黎都會忍唔住睇返，又次次都想笑

有日去睇返自己日劇有時cap圖，發現呢套
濱邊美波, 永野芽郁 都有客串過

yeah美波著idol裝

三流model

チャンネルはそのまま
請勿轉台，netflix拍既
我覺得幾好笑，最後又有D感動

呢套加咗入片單好耐都未睇

也許曾經能做到委員會 o岩唔o岩你
9吓9吓又一集

想問SP係邊睇？搵唔到

我已經睇厭左由當初睇半澤睇到好緊張 到最近心諗 反正最後都冇事
同埋成日晒排場小小事成班就好鼓舞

其實而家睇日劇個啲黃金時段大制作
有啲都幾悶 講太多大道理

反而好鐘意睇啲小本深夜劇
簡簡單單咁

相中人今日生日

同埋短d，黃金劇一悶就要捱9個字，本身節奏都慢d

32歲

陣間lunch save哂啲劇先
感謝大家

不能結婚的男人
阿部寬真係做得好好笑

前幾日係黃Viu 睇
諗住睇第一集
點知睇錯咗集數
唔怪得怪怪地咁

啱啱睇返 完來我一睇就睇咗最後個集

好在呢套無咩所謂劇唔劇透

岩岩發現瀨戶康史個TWITTER日日都會早晨！

呢套唔係北海道電視台拍咩
Netflix買黎播咋？

Old news is so...

第一定第二季？

嗰陣好似係同步上
呢套真係拍得返原作浸on9味道

睇左wiki
原來係北海道電視台拍
Netflix先行配信

2019年3月11日からNetflixで独占先行配信され、3月18日から22日まで北海道テレビ放送で5夜連続放送

明明唔覺似王梓軒 但一路睇一路忍唔住諗起
荼毒呀

黃Viu係咁㗎
佢預你追貼佢個進度
Default一開就俾最新一集你睇

對半澤完全冇期待, 但一睇睇到尾
節奏快, 劇情唔係話勁吸引但唔算悶
某程度係佢地誇大扭曲既顏藝吸引我睇落去..

sorry呀大家

日9劇特點 就算小巨人咁鳩垃圾 我都唔會覺得悶

一

下町火箭 集團左遷
完全唔中意呢類

好好睇
金田

唔識欣賞 呢兩套都係勉強睇完
拖到而家都未睇過半澤

影人變左影架車

放榜點呀？
報喜又好報憂又好
大家都關心你
（當然唔想講就算啦）

還是不能結婚的男人好唔好睇
好多年前睇第一季覺得幾正

女角2個變左3個
分薄左d戲份 感情冇描寫得好似第一季同女醫生咁豐富 好似好快就完左咁

但阿部寬都係演得咁好笑

我覺得麻麻地 比起劇情其實係為回憶而睇 好似code blue 第三季同電影咁 同之前冇得比

我都唔識欣賞 見到個個都話半澤好睇但唔想睇顏藝

東京

第二季啲主角冇咁有火花

不過稻森泉好正

半沢2 講收購

大河劇8月30重開 晨間劇未定

好撚擔心。。。

上星期先睇完第一季
應該係得阿部寬先做浸偏執怪人味

另外加賀恭一郎都係得度身訂造俾阿部寬咁

唔係話屋企人唔想你讀asso咩

其實好睇你對大學嘅期望係咩
想住hall玩活動識人嘅話就求其搵科夠分嘅直入算啦
大學生活過得一年得一年
但真係想揀科自己想讀嘅話就建議asso
而呢個選擇好睇你勤唔勤力
勤力嘅話要入三大一啲唔錯嘅科都唔難

唔勤力嘅話就唔知
睇你hea到咩地步
但一般嚟講你夠分入到大學嘅話去到asso已經係最top嗰一兩成
求其得閒讀下書咁點都夠入八大水泡
須知你會有好多十二三分嘅同學

所以我睇法係asso可以俾你用兩年大學生活嚟搏自己入到啲好啲嘅科
但如果真係想搏嘅話嗰兩年就係讀書讀書讀書
睇你自己想點

另
唔好理啲on9連登仔講啲咩後門狗
入到大學根本無人會理你jupas定asso

asso仲要諗你自己想入邊科
理、商科博入u冇問題
但文科就盡量唔好讀asso上去，寧願retake

Asso 如果想入番好既科真係好chur 因為好多差1-2分入bachelor既都寧願入 hkcc上返

但如果想享受ulife 既入直接u好啲 或者sssdp 都有唔錯既科可以讀

武漢肺炎有排搞，入到大學都冇ulife

MIU404 下集咁多客串既 預告見到渡邊圭祐同小日向文世

同意呀～
同埋感覺美國ASOS 比較易上到大學

asso你要諗翻你個社群
唔止係你asso班人學習氣氛低
你身邊既中學同學個個入u hehehaha，話題圍繞大學生活， 你心態點調整
而且如果你asso只係駁八大水泡，咁你依家直接入水泡算啦

transfer中大相對會易d
1係gpa夠
2係本身你個dse分夠（依家年年admission score都跌你睇翻12，13頭兩屆嗰d收分睇翻依家就知）
3係take對家兩科攞到好grade
連埋interview fullfill都愈多成功率愈高

同埋有無諗appeal?低係低但唔係無可能，畀舊錢買改變未來既機會係好抵
appeal完rejupas只要你同佢個programme今年包尾嗰位同分佢都要收你

不過同時要諗等你appeal完rejupas放榜，你基本上miss哂reg day ocamp （不過今年應該無）reg hall 等等既社交大日子同吸收大學生活資訊既日子，你要自己搵翻呢d資訊連埋reg科都要自己reg（in中大case係自己喺中大個大校園搜尋同逐間拜訪唔同既科既系既office遞紙reg），起步會麻煩少少，不過今年應該都網上教學又易翻少少

如果，有申請到financial aid 仲正， 俾埋$你讀書
不過，係香港讀住先都好呀
可以有下u life 又可以識下人

(自己冇經驗過Year 1 個d 日日去玩既日子，係一個小小既遺憾）

渡邊圭祐差唔多集集都有出現架

果個冇人睇既Yotuber咪係佢

頂係wor 唔記得左tim

講咁耐八卦一句
其實你諗住讀咩科

春馬 你幾好嗎琴日收工果陣望個天係好靚嘅粉紅色 係咪你黎

佢個角色戲份少到無咁滯
第四集直頭零出場

睇wiki淨係單數集數先有出場

利申大學冇u life

姐姐我係 設計
如果你唔係除左設計其他都唔想讀，個人建議就唔好揀
一係你就揀比較實質既設計科，例如 產品，建築同室內
時裝 平面揷畫 你無熱情同堅持，做極都只會原地踏步

好掛住真係好掛住

應該鋪定路遲下有一集會講佢吧 大結局boss就suda
(9up)

你講咗設計咁我講文科
文科都係諗清諗楚先好揀
我當年都係講到好型咁話唔想當大學係職業訓練所咁
想揀啲自己有興趣嘅科
但入到去興趣慢慢消磨到一個點嘅時候
就會開始後悔還掂都係鳩讀
點解唔揀啲搵到食嘅科
然後到你真係要搵工嘅時候
就...

認真講句
興趣科可以minor/sit堂
到你發覺無興趣嗰時一個轉身就可以棄
萬一真係好有興趣到時先選擇讀上去都未遲
始終你呢刻對嗰科嘅認知仲係好淺薄
俾少少時間自己睇定啲先
進可攻退可守先係最聰明嘅做法
唔係話一定要major先讀到嗰科嘅
（而且我嗰科好多時minor啲人仲有heart過major班仆街 包括我）

沉重教訓呀
阿叔已經中咗伏
唔好步我後塵

而家睇嚟收費 online con 應該會愈來愈受歡迎

好多人開

幾時到乃

真
純興趣嘅話讀elective同common core都學到好多野
唔係一定要讀嗰個degree

好驚美波中 雖然仲未公佈 但冇理由check咁耐都未有結果

TOKIOの長瀬智也（41）が、来年3月いっぱいでジャニーズ事務所を退所することが「週刊文春」の取材で分かった。ファンクラブを通じて今夜にも正式発表する。3人となるTOKIOは解散せず、活動を続け続ける方針だという。

有啊 呢兩日一直都會報

其實咁都幾好啊
有d海外fans都可以睇
等我地止下渴

東京白日夢龜又做弱智仔
想學下接受佢都好難

dush 點算

要嚟始終都要嚟

係咪痴撚線架
叫完sz開con
而家到kp

唉

搵夠就會想做自己想做嘅野架啦，留喺J家又冇得夾band，明明佢哋冇做錯野都要被人罰

丁家進入另一個時代啦

Kattun 2.0

一早入咗

睇佢哋Dash而家好似無咗靈魂咁
音樂無咗bass又真好難再夾band

唉總之佢哋開心就好

實力可以磨嘅，你學完自己都要不斷做，不斷磨架者。ulife玩，可以瘋狂幫人試做呢啲相關嘅嘢都係玩嘅一種。

廿歲個個都有理想，至少睇你講，感覺屋企唔愁你養，又有多餘資源同後路，可以試下自己想學想做。

Dash變到好似推新人咁

其實如果設計既應該著重你interview同你既portfolio 多過你個分架喎，睇下佢之後有無sd email請你in

一早就應該啦，以長瀨撈咗咁多年，佢獨立出碟可能一堆大人物幫手作曲作詞添

感覺而家嵐之前出道果班 kinki, tokio, v6 果啲留係丁家都一係為安穩 一係為咗報答johnny桑 根本丁家比唔到佢地咩資源同突破 仲要跟果套制度
有心發展既走係件好事

正 大家一齊做Coronavirus Girl

再加埋佢自己一向都有做埋曲詞編（不過多數都無咁hit)
只差有無人幕後阻住啫

我唔係好識有上島嗰兩個
個混血兒最初直頭名都無份出，真係當普通staff咁

推班後生仔出嚟又唔會死 最多個肺花哂

過埋依一年就唔使再睇J家

咁嗰間公司係咪under j家

咁唔駛咁快疊埋心水讀asso啦

痴線
人命嚟㗎
邊個寫包單中咗一定會好返
肺花行路無氣都幫唔到手賺錢啦

特登開間分公司咁搞笑

咁係咪即係佢地自己揸多啲主意，如果衰咗蝕錢又唔會搞到丁家，頂多Tokio自己破產

但見到leader做社長
其餘兩個做副社長
成件事好似好柴娃娃咁
一腳踢

似係企下brand，即係怡和下面係美心咁？

翻睇緊伽利略
廣未客串勁靚

前輩得番v6 kink

我覺得都不遠巳

我又覺得呢兩隊半退休咁又無咩喎，每年d 大show蒲下頭都夠，v6要散一早就散咗啦岡田准一森田剛嗰d仲點會留喺度，婚又結剩兩個，堂本剛耳出事又無散
tokio唔係攪咗單大獲野呢3隊原本應該持續做到退休啦

唔比出碟唔比上音番
2020都冇得佢哋唱超PK！
見Dash視聴率好就用利用你係咁推新人

講真劍佑同胖虎嗰位可以拎出去打！
真係翻唔到轉頭

之前viu8點鐘播 晚晚送住飯睇
連我阿爸阿媽都覺得好好笑

我都冇睇過
對下剋上冇咩興趣

以後一定見到飛機雲就會諗起佢

成日陰陰咀笑個樣好笑

希望Viu加油 買多少少日劇番黎

笑死
全部拖岀去！！！

不過過TBS個d一定就會比左cctbb

仲有格離半澤post話上戶彩係日版容祖兒

有個咁嘅翻譯
唔知譯得啱唔啱
如果啱，即係只做音樂幕後，仍然聽唔到佢唱
同埋即係下年套劇係最後一套

對於長瀨今後的發展，傑尼斯表示"不屬於其他事務所，轉為幕後，將從零開始塑造新的
工作形式。"

容祖兒同上戶彩爭好遠喎
利申：上面講話似嘅我全部都覺得似

即係好似takki咁唔再做幕前？

白石聖哩次訪問D相
個樣似森川葵、又有少少馬場FEEL
真係形象白變

可惜J家就係咁諗
之前舞台劇有人中都唔識驚 快手推班後生出嚟繼續賺算

搞網上播佢驚人CAP佢SCREEN 錄畫面呀嘛

親生仔SNOWMEN又唔洗出來做
正常都應該係搞個出道CON先啦

on9咁佢唔好出碟呀嘛

起碼都一季兩套先啦 上網啲低清中字睇到好辛苦

佢哋又唔係唔知一直都有人將dvd嘅內容擺上網
以為日本人就唔識用bilibili咩
香港人都識上2ch啦

屌我今日見到個日本人係twitter 讚av01 好過pornhub tim la😂😂😂

丁家再唔繼續進步，遲早日本其他偶像公司一定爬佢地頭
講真 Johnny san 都走，其他電視台都唔洗話一定要睇丁家頭

好多組合都開始會放 full ver MV, 演唱會上網，佢地咁樣慢慢就會比人淘汰
D 鐵膽又一個一個咁走曬

走左

其實KEEP得幾好幾型仔都好一過40都要諗轉型
一係專心做主持
一係好似木村咁個體戶專心拍戲得閒唱下歌
真係好難再一GROUP人唱歌跳舞搞笑

生得咁靚仔唔做幕前？？？丁家少有國際標準靚仔喎
Reddit有張綜藝節目咬各種物體睇係咪朱古力嘅gif圖成日回帶，次次都有人問長瀨咩名

支持長瀨，希望佢有更好既發展

咁搞下即時互動環節吸引人買飛囉
或者寫專用app唔畀人cap囉
講嚟講去懶得改變做法又想喺咁嘅時勢繼續cap水，到時台上又爆觀眾席又爆一齊仆街，高層錢照袋fat fat

講起上嚟咁多人咁多歌掉晒上網streaming都cap到筆啦，佢地唔做姐

明明就好似

你估其他公司就唔驚咩？
咁點解其他公司都仲未咁積極去推人死？

稻森泉姨姨而家幾歲

呢間無幾耐之前畀網上貼相炸

而家我會定時定候入佢ig睇下會唔會有update

仲以為係夢

老老柒柒 我第一下望上戶彩都覺得似

吉岡勁靚

其實佢都走啦
傑尼斯理得人出咗去做咩

你哋唔好再講啦 再講咩日劇都唔洗睇

下年冇咗DUSH 同嵐丁家會冇晒黃金時間綜藝節目

仲有關8⋯但都係⋯唉

係Dash呀

嚟多個 小關裕太 vs 方力申

好7

搞到我唔記得覆內容

Dash未必停
話哂仲有3個人+一大堆staff+越嚟越多嘅外援
始終有咁上下收視保證（雖然好耐無留意佢收視率但我個嚟緊一集會升）
不過我仍然覺得個節目（自從5變4人後）無咗靈魂
再少一個人睇怕會越嚟越差

呢個爭少少喎

喂呀
其實我都有係呀

關8咁，少咗一個差少少
再少多個人好明顯維持唔到個image

妖typo again
睇

原來google小關裕太會suggest keyword方力申

生田斗真vs以前有個cctbb演員

笑到仆街

仆街以後見到生田斗真都諗起十兄弟

我都係日日睇佢ig

佢叫羅貫峰

呢兩日無再睇再諗終於好少少，但youtube 成日彈佢好耐之前啲片，個心個一刻就那住那住

有無人都睇唔到gimy tv?
依家一開是但一條片就會彈去啲詐騙網站
以前最常用就係呢個
貪佢個player可以前後skip五秒
好方便

睇緊未解決之女無事wor，但係我一skip就skip15/30秒
btw 你個名

我都日日呆望住個天

最近想煲返零秒出手
但上網搵唔到 一係load唔到一係冇聲一係冇片源
有冇人知邊到有得睇

我都係咁 gimy co反而冇事

Btw 開咗半澤2同石原套劇了
呢年都少睇咗日劇 太忙

期待半澤2發展多啲
可能真係等咗太多年

正到
波瑠！！！
世界！！！
第一！！！！！！！！ ！！！！！！！

魯邦10月木10開續集

我早排都翻睇完 真係好正

三浦春馬さん出演のNHK番組は予定通り放送 「太陽の子」「世界はほしいモノにあふれ
てる」

NHK今天表示，三浦春馬之前出演的節目將如期播出，包括將於8月15日播出的特集日劇
「太陽の子」，以及擔任MC的「世界はほしいモノにあふれてる」。

好想睇下隻瓢蟲有咩新功能

羅貫峰 來引弓

好好呀如期播放！呢d係春馬努力過的證明

伊藤健太郎 PCR検査も陰性 8月4日まで2週間の自宅待機 舞台「巌流島」で横浜流星と共演

好彩無事

美波都要冇事

我反而呢幾日係咁睇佢好耐之前d片，好似d老豆老母睇自己仔女d細個片咁
好掛住HT呢個組合

有新片睇正！！
如果カネ恋果3集都可以當sp播就好

流星要快d好番
但日本d人好似冇乜大反應

我睇唔到阿
睇相已經係極限
已經想喊

流星要快d好返

其實我覺得日本人唔係好驚咁
你見佢哋重係咁去玩又去睇舞台劇就知

呢幾日go to 旅遊，宜家啲人都驚

今日碌fb睇到日本諗住開番商務簽証比香港
好似計劃緊分階段取消封關
心諗你開我都唔敢去啦爆得仲勁過香港喎

直頭唔驚 一話開番con
成個twitter都好開心

佢地開真係唔敢去啦 雖然好想去奶日
有時我都唔知係我地香港人太怕死定點
其他國家對生命個種從容不迫（特別鬼佬國）我真係好想深入探討下

其實係兩難黎
唔開佢經濟又食哂屎
問題係宜家重災區仍然係東京
但其他縣控制到（密度同人口數量爭太遠）
繼續拖靠旅遊業嘅死哂

不過其他縣都爆緊上去

一開應該就好似香港呢個星期咁
佢都係賭其他縣，人無東京咁集中咁易散。
不過...真係開返，我估都仍然有大把人照去

美波同觀月都冇事

好唔慣賀來賢人做d咁正經既角色加埋套suit好型棍
成日覺得佢會三橋上身突然整鬼臉

太好了

遲o的8月日本お盆休み
又唔知幾多人會回鄉

【ご報告】

ご心配をお掛けしております。
弊社所属 浜辺美波の出演作品におきまして、共演者の方が7月20日（月）に受けた新型コロナウイルス抗原検査の結果が陽性だったことが判明し、翌21日（火）に当人も抗原検査及びPCR検査を受けました。

本日7月23日（木）、全ての結果が陰性であることが判明いたしましたのでご報告いたします。また、当人は濃厚接触者にはあたらないという保健所からの判断もございました。

仕事関係者の皆様、いつも応援して下さっているファンの皆様には、ご心配をお掛けいたしました。浜辺美波はこれまで通り、お仕事に励んでまいります。

2020年7月23日
東宝芸能株式会社

咁流星都唔會咁自責
太好了
大家要平安無事阿

竟然唔算係密切接觸者

D劇照繼續開工得唔得咖

我係諗起達哥

好在

睇相d staff防禦措施都做得幾足
好過周圍旅行睇舞台劇個心得食玩訓嗰班日豬

商務同留學生唔會多

好來奇點解岩手縣仲可以係0確診

佢哋驗得多唔多？

東京都每日3000幾

會唔會係因為仲未拍兩個成日一齊嘅戲份，反而佢同其他角色一齊嘅時間多啲

會唔會做到場面都轉晒分開拍

最近專心睇Netflix劇
Followers 同 100萬元女人都唔錯

尺度闊好多，演員都搏好多

東北係守得好好
岩手你盛岡守到無事基本上就已安全咗9成

百萬女人入面新木優子超靚

後面嗰套好睇

啲女都正

followers 第一集幾有驚喜 個美術一流

不過2個主角條線中後段完全分開
攪到馬場條線好基本日劇 feel都幾悶 可有可無咁

如果係中谷美紀幫佢 就好好多

同埋中島美嘉好正

野田洋次郎平時肯定食好多女

sor成日撈亂2個個名

唔知隻甲蟲仲有幾多隱藏功能係未用

我是大哥大sp
第一次睇到連清野菜名都忍唔到笑比新x優x靠害

未解決之女第一集main guest
又係呢個組合
對佢嘅印象就係半澤直樹個淺野
同埋border衝動篇做波瑠上司
兩個都係仆街嚟
唔知今次係咪呢

又係佢
Btw波瑠

原來親バカ仲有十日就播

而家殘咗好多咁明明一兩年

貼多次
雖然我一直都覺得呢啲product唔係好野嚟
搞到啲人成日想走捷徑
唔肯正正經經節食做運動
但係！！！
波瑠代言=高質product！！！

佢把聲真係好好聽
講個product名嗰時好可愛

之前po素顏相都仲係好靚

有啲春季劇都未播 夏季劇就嚟

眼袋好似係明顯咗少少

但係個燦爛嘅笑容依然健在

原來橫濱流星以前拍過戰隊？仲要唔係紅戰士 咁多上到位 通常拉打先上到位 戰隊就算紅戰士都好少人紅

為了m啲劇情真係老土到

MIU 404真係好睇

呢套好似好好笑 睇預告已經笑到停唔到

【#LikeJapan娛樂】VIU HK上架木村拓哉多個作品 疫情期間盡情「擁抱大神吧！」
劇迷有福了！現在疫情嚴重，大家都盡量Stay Home，煲劇成為必要娛樂。VIU HK 獲富士電視授權上架木村拓哉多個作品，包括《悠長假期》《律政英雄》、《月之戀人》、《愛情白皮書》、《戀愛世紀》等多個人氣日劇。各位盡情「擁抱大神吧！」
*上架日期等資訊待定，詳細請留意VIU HK

by #Likejapan_SK2
©Fuji Television Network, inc. All rights reserved.

段片個封面吸引咗好多人睇

正

戰隊紅嘅我淨係諗到志尊淳

佢連噴水個度都忍到笑真係好勁如果係橋本應該秒爆笑

玉山鐵二，山本裕貴都唔係紅呀

原來佢兩個係同1套

原來係水川

啱啱睇完30年日劇回顧想追返的舊劇 富士月9 同以前差好遠

見到佢嗰啲表情已經好好笑

千葉雄大都好似係戰隊出身

好似好好睇喎

桃李同千葉雄大好似都係紅戰士

呢到多唔多人仲會開電視睇日劇？
鐘意重溫定配音？
我好耐都無睇過電視，唔知宜家仲有無人會睇

仲有桃李

佢個嫌棄既表情

派遣感覺上第一輯好睇o的

仲有飯豐

雖然甜品妹同山本都唔差
但係都係加藤愛正啲

同埋第一季重有板谷由夏同城田優

其實我主要想睇大原春子同天然攣o的劇情

野野都靠佢
次次都係小泉做和事佬
收工就跳flamenco

諗諗下其實係似大門咁同一個套路拍足一季

清野係頭幾集有part對住佛祖都忍唔到笑架
但都係橋本失手先

因為都係同一個編劇

千葉雄大

想問下魯邦的女兒好唔好睇？啱啱見到話出第二季，肥恭著緊身衣好正

你已經說出了重點

劇情超級老土，但係想輕輕鬆鬆咁睇套劇嘅話都係唔錯嘅選擇

吉谷彩子 勁正

未睇過 悠長假期 想睇返係咪咁正

係道場佛祖玩賀來賢人隻襪個陣全場笑晒佢都仲忍到笑

2020 真係需要哩啲搞笑胡鬧劇

重點，咪就係睇深田恭子囉
完。

又係時候睇多部
佢究竟一共有幾多個bra

呢套野有三個看點
隻飄蟲仲識咩新招
肥恭著緊身衣
無啦啦變歌舞片配埋唱k字幕

睇黎我要重睇

片頭拉拉鍊個導演

開始有啲想追直播
但搞唔掂咪又要睇多次

冇goodluck

麻美好正呀

成田優ig

唔知正孝同佢每日生活點過

春馬啲相

又諗起キセキ

好想喊呀

留比你自己答返

明日、今日よりも好きになれる 溢れる想いが止まらない
今もこんなに好きでいるのに 言葉に出来ない

明天 會比今天更加愛妳 無法控制滿溢的思念
明明這麼愛妳 卻無法用言語表達

肥恭阿媽超無家教嘅言論都好過癮

喊到仆街

麻美真係好好笑唔知點解就算係睇佢做認真戲都會諗起佢啲顏藝

@波瑠世界第一
嚟啦預告啊
不過要連日本VPN

哭能左 仲未接受到

呢幾日都好好天
有時望到個天就會諗起春馬

生田絵梨花頭先音番彈琴都哭左 心痛禾花

3:10

我重未接受到
每朝都會諗會唔會係發夢

解脫了 安息吧

佢講野慾求不滿既tone好正

Love distance唔會 好靚

長澤同埋賤男東出上節目被問起春馬
長澤講起之前拍公主篇同春馬一齊拍跳舞戲嘅往事
但唔知點解到東出講嘢 東出就陰陰嘴笑唔知笑乜9

生田妹妹你都要放下啦
我都會放下

妖，無啦啦臨瞓前都要人喊腫曬對眼

佢真係好犀利
做搞笑角色又得 認真起嚟做殺人犯又得
ms佢比人洗腦之後自殺好好戲

唔敢睇

重演煮銀包個幕

無心架 睇見花花今日要頂硬上音番都神不守舍 聽日仲要上另一個音番唱新歌 登佢傷心

設身處境當自己係佢 好朋友無啦啦死左 仲要自殺 一定會又內疚又傷心

笑死
我喺呢個post已經煩到有人認到我
多謝分享
但我唔會睇
一定會睇嘅劇我唔會睇預告
所有野都留到播嗰時直接睇開心啲

然後老規矩
關唔關事都好
循例post張波瑠

條友仲可以再仆街啲？

唔會再睇任何有東出份既野

真係喎
條撚樣又笑乜鳩
係咪覺得自己咁都仲有得上節目
好撚沾沾自喜
本身都幾期待呢套
仲要係春馬生前最後（唔肯定係咪 但就算唔係最後都係尾嗰幾套）嘅作品
但有呢條撚樣出現我就唔想睇

佢諗住冇咗春馬就冇人同佢爭劇份？
大把好戲過佢又靚仔嘅可以加入去

我每朝起身都唔想去接受

麻美

最近好忙 可以重溫長假放鬆下

作者: EvilisGood (Hustler) 看板: JP_Entertain
標題: [情報] 長瀨智也退社 剩下三人成立子公司Tokio
時間: Thu Jul 23 08:11:13 2020

長瀨智也將於明年三月底退社，
據稱將轉為幕後改當創作者。

剩下的城島、國分、松岡三人將於傑尼斯內成立子公司，
名為株式會社TOKIO，
由城島擔任社長、國分擔任企劃、松岡擔任廣報。

─想把先代社長賜予的TOKIO這個屋號好好繼承下去。
─大約一年前就定案了。
─雖然打造過島、村，但沒打造過公司。
─以前是走在公司和節目鋪好的軌道上，現在想自己來鋪軌道。
─成立公司的點子是出自國分。
─沒有想過要解散。
─跟長瀨不能玩音樂無關。只要想玩就可以玩。
─旗下藝人應該不會增加。
─股份由傑尼斯和三人來分。

—————————

台灣網轉過嚟
睇到第3個point笑咗

總之大家開心就好
唔想再有唔開心嘅事

點解佢仲可以出嚟
唔cut戲份都算
宣傳就咪預佢啦
永遠喺唔適當時候俾唔適當反應
完全無尊重

係唔係同小泉今日子自己開公司但係背後照舊由燃燒睇嘅玩法差唔多

請問關小泉今日子咩事？

Tourist好睇 春馬靚仔到仆街

城田優個post真係好催淚由其下半part仲要安慰番D fans轉頭好想攬住佢一齊喊
佢果張相一定一路整一路喊

同埋阿哥個肚d毛...

賤男仲有得上節目？！ 仲要咁快？ ！

你唔煩 因為波瑠多人鍾意
我以前都成日吹捧竹內結子
我係忍唔住 一定要睇預告嗰種人嚟
到時一齊睇直播啦
老規矩

四眼波瑠真係世界第一

錯 係咩look都世界第一

東出呢條仆街啲微表情係冇得呃人
由內到外都係一個大仆街嚟

你問我的話
中長髮波瑠一定係世界第一
短髮波瑠可能世界第1.5?
都係正過哂其他所有人
但中長髮真係無得輸
只有波瑠可以超越波瑠

咩長度都係咁正

其實我係咪應該喺出面開個波瑠post
成日喺度講波瑠好似騎劫緊個post咁
我怕做咗煩膠阻住大家傾日劇

一係貼相就用四重加密法？等唔好成日有條金鋼棒出現

唔醒起有呢個辦法
其實我每次po親都已經係喺5249137642張靚相入面好辛苦咁揀幾張特別靚嘅出嚟
就係廢事太金鋼棒

其實之前都有諗過開
不過一嚟見出面啲類似嘅post都有一堆介紹呀推薦作品之類咁嘅野
要我打我都唔知打咩好
（雖然好耐之前就知道有波瑠呢個人
但發現佢係世界第一都係呢一兩個月嘅事
依排先瘋狂追返佢啲作品
有好多根本自己都未睇）
但乜都無又好似有啲鳩流

二嚟驚開完得自己喺度自high好柒
不過依家發覺呢個post都唔少波瑠fans
應該唔成問題（希望）

佢真係賤到仆街
點解咁樣都仲可以出黎？

見到大家屌東出狗屌得咁大力
我都深感欣慰
因為我見信用欺詐師個ig同twitter page好似好多人已經原諒咗條撚樣咁
眼火都爆埋
（當然都有可能係啲屌佢嘅comment俾人del哂）

利申：除咗波瑠之外都好鍾意杏

你唔好話係官方ig同twitter度啦
我係twitter度search佢個名 都見到好多擁護佢嘅comments
佢哋個容忍程度真係高到無法想像 連一個破壞婚姻破壞家庭嘅賤男人都可以包容 仲會話返轉頭人地攻擊佢唔啱 大佬呀 人地都未詛咒佢死已經好好架啦仲想點？

唉 好撚憎東岀

但又諗起春馬生前有提醒過，屌還屌但唔好屌咁盡
我唔叫東岀去死，但希望佢唔好再係螢幕岀現都唔算過份吧

春馬唔好嬲我阿

喺到自high算啦

麻美生日快樂 love distance 啲look真係好靚

都係果句點解唔係佢死

日本好撚多呢d正論家
一係就道德魔人周圍搵嘢屌
一係就花田日豬
成個網上好似冇正常思考既人咁

多謝款待

講到尾，都係一班見風轉舵嘅人，個期講緊網絡欺凌就即刻企喺道德高地屌人

Follower好好睇
中谷美紀好正
又有中島美加同komi

呢套好冇睇？
有啲想睇

春馬頭七了
大家係時候move forward，春馬都唔想見到我地唔開心

其實日本真係好岩用網絡實名制

一集好短㗎咋 簡單小品
淨係睇班演員都夠

要套用城田優個句
/ 在天上與三浦再會時，還望大家屆時能挺起胸膛跟他說，「我把你的份都算上，一併努力過了啦。」/

春馬，在天上好好生活，我們未來總有一天能再相聚。獻上我最深切的祝福願你永遠快樂

見到佢post張相都覺得唔開心
咁有心機整出0黎

我愛麻美

前排睇咗小幸嗰套這時候製作了部新劇
睇咗半集就棄咗

竟然
我覺得幾好笑
佢扮室剛啲表情

呢集最好笑喎
仲有一生

連城田優都振作到，我地都可以
但我而家成個ig search page都係春馬 想問下有冇得del

春馬首歌好聽過上次果首

清原翔麻美
同埋都拍到渡邊圭祐幾型 好似好耐無見過長髮都好睇嘅男仔
仲有睇完loop咗首ED好耐

首歌好聽呀
呢套拍到個個都好charm
不過馬場佢哋啲口罩太新潮 唔識欣賞

係同埋睇劇個時見到佢哋個個都重用口罩 第一下反應係唔驚污糟咩

我都係

佢係呢套真係好可愛
同埋睇完心情都好返啲

Explore定search？
Search嘅話㩒右邊交叉
Explore嘅話試下like多啲其他post。我而家成個explore都係化妝post

講開邊個係日版咩咩咩港版咩咩咩兩個好似樣
呢幾日keep住見到港版錦戶亮係呂智恆

多部件件衫都好時尚

頂個feel少少少少似嘅

其實講親呢啲，我多數都諗唔起香港版嗰個咩樣 真係冇睇電視好多年

BTW我覺得山田涼介似Chloë Grace Moretz好多年 冇乜點見過人講

呂智恆係新東個個？

其實幾吸引 石原之前個啲個樣冇返咁上下靚都著唔到出街，多部個啲好似靚得嚟都叫著得到。不過喺香港點襯都會被人問做咩著到咁誇

仆街笑撚到我

屌仲要係似last friend時期
不安

【#LikeJapan娛樂】日本觀眾讚徐若瑄「哪有人45歲會這樣年輕美麗」：出演《信用詐欺師JP公主篇》富豪家族長女

《信用欺詐師JP 公主篇》 7月23日開始在日本上映，在戲中她出演"美麗任性高傲的胡家長女布莉姬"，是今次遺產爭奪戰的重要人物，久未於日本演出的她，美貌令日本觀眾大表好評：「哪有人45歲會這樣年輕美麗」「是美人」「真的超可愛」是亞洲的代表性美女！

編輯也很想知啊，哪有人45歲會這樣年輕美麗 <3

出演：長澤雅美、東出昌大、小日向文世、瀧川英次、前田敦子、白濱亞嵐、瀧藤賢一、濱田岳、竹内結子、三浦春馬、廣末涼子、徐若瑄
導演：田中亮
劇本：古沢良太
主題曲：Official髭男dism「Laughter」
官方網頁：
（日本公映日期尚未決定）
©2020「コンフィデンスマンJP」製作委員会
by #Likejapan_Owen
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
了解情侶間說不出口的心底話，即玩情侶默契小遊戲：

夏日曬後對策！日本Model推薦 維持水嫩肌膚的秘密：

*記得設定做「See First」/「搶先看」，就可以優先看到LikeJapan的內容，另外還要關注LikeJapan英文版Facebook專頁及YouTube頻道！

原來已經45唔怪之得長澤話小學就睇佢

佢同大門同年

不過啱啱睇到 啲編輯真係連下面啲caption都唔改點做野

日本公映日期尚未決定

同埋發覺呢啲日本fb好多時其實都係見日本twitter 個trend邊啲hit就攞嚟用

Omoinotake 好嘢黎！

我睇多部又諗起春馬

唔怪之得一言驚醒洛克人之前硬係覺得呂生個氣場有啲熟口熟面
好不安

呢排啲新紅起既男演員都好鬼吸引

今晚Mステ會有春馬本身唱既新歌mv

春馬會喺天空睇住我地睇佢個MV嫁!
btw首新歌好聽

我明你意思
回不了去

我覺得好過之前果首fight for your heart
春馬適宜唱d輕快舒情

好想大叫上天國

春馬！！！！！！！
你首歌好好聽阿！！！！
好叻仔阿

我比較鍾意fight for your heart

實在太高難度

佢唱歌同平時把聲唔同，有d難認

唔錯上年fight for your heart single首You都正

My heart beat faster
我今日聽左成日

j左”faster”個r音

速水都想做埋打機youtuber

今季有邊套日劇值得睇

半凙
派遣
miu
家政夫
M

Guilty

信用欺詐師首日票房差過今日我至叻

冇人想睇中出

啱啱先睇多部套家政夫
唔錯

同埋多部係套野好靚

G持
東出狗累全家
各大片商記得引以為鑑
搵得佢就預咗無人睇

政府有開口叫人4連休唔好出街，東京確診數字又爆緊上去

岩ms播完mv了 三浦night diver幾好聽

好過wowow

你講ms首次演唱個隻

睇左 有藝術感同好靚仔

山崎裕太 感染武漢肺炎

好睇 跳舞好有魅力

啲人真係唔想奧運搞得成

三浦春馬「Night Diver」Music Video

如果佢仲喺度
今晚嘅ig又會見到佢好開心咁宣傳

肥康懶得填詞

第一次睇冇本人宣傳既新碟
唔知會唔會有staff keep住更新個ig比d花絮流出都好丫

春馬好charm好有活力

佢真俾晒心機去唱去跳，真係好燒體力。

我覺得春花真係做每樣野都好用力
個MV同首歌都好撚正

春馬呀 我地好掛住你呀

不過有啲唔識點形容 得靚女先襯得起

睇到個胃好痛

我係睇到個心好痛

呢啲只會係劇入面出現 現實生活有幾何會日日著到咁

佢長裙無啦啦加條鬆褲係入面
我真係唔明解

不要再說了我嘅奧運cp
冇下一次嘅四年之約了

果套衫真係襯得好奇怪 而且咁著唔熱咩
不過佢襯鬢辮果套同埋格仔裙幾靚

三吉彩花ig被人不停鬧佢害死春馬，日本班正義網民幫咗佢未？
做咩唔幫佢反而幫賤男

罵佢揀涼真唔揀春馬？

佢哋同三浦春馬 1 月在網上講那班人有乜分別？

換轉係我，我可能一世都唔會放過自己

睇新聞好似冇提及涼真，比較多講佢要為春馬嘅死負責，又話佢冇為春馬嘅事發表任何cmt
不過宜家有人都留言叫佢加油，唔好在意惡評。佢story好似有道歉不過我miss咗

之前啲新聞仲要成日提個dancer前女友點點點
CLS咪普通唔夾分手，一出事賴晒落啲前女友到做乜鳩？？

佢story有講過自己仲需要啲時間整理心情

我有睇佢story, 都係話
對不起，我要多少少時間接受呢件事 之類

唉，其實DIU佢做咩呢，感情事既野 男未婚女未嫁，唔夾就分開架啦，春馬離開左就走去怪佢，我地又知幾多佢地2個人既事呢

應屌既又唔屌 （中出）

有個喺支那發展嘅日本人話春馬如果拍多啲支那戲就唔會咁諗唔開
咁樣借人地嚟奶共嘔唔嘔心

近排三吉都係sns炎上咖啦
停comment算啦

Diu 那星
點解呢D on9 又唔死

邊個
btw鬼唔望佢俾支那種呃撚晒d錢

真係

唔識唔知點解喺ig見到

嘩屌
好撚嘔心

原來有拍過信用詐欺師，呢套野多勁人但都好多垃圾
條友食開兩家茶禮，係大陸做日本人，係日本做返強國人

咪屈啦 條友支那人黎

好唔真實嘅一個星期

邊會咁易接受到
我而家成日諗如果刻有個人係佢隔離就可以改變到成件事

正仆街嚟用人哋嘅死去幫支那打飛機

跳得好優秀唔睇真啲會以為係專業dancer/performer
睇完好想佢真係係MS度跳一次

IT擔當

我關8成日畀班仆街抄
唔記得係咪呢個節目但總之係呢個台
肉酸到呢 抄完又唔撚好笑 好尷尬

J家一向都係被人抄嘅重災區 嵐關8kk都被人抄過

話時話，你地多唔多人係定期睇日綜？
我係outdate怪。永遠近唔貼日綜時間
因為劇已經唔夠時間睇

交嵐 vs嵐 kk既番組每個星期都睇
閒聊007 夜會就睇下嘉賓吸唔吸引
Lonheart 水曜dt 等等就睇標題決定
Ippon 有吉之壁都有時會睇
真係搞笑藝人都睇埋

嵐有份主持嘅節目多數都會睇直播或者第二日先睇番
不過比較少追志村動物園
007之前個個禮拜都睇
而家都少咗

同你差唔多
不過麻麻地London heart downtown，有時仲會睇埋quiz節目

松子月曜日

剩係睇欅坂 所以有欅坂啲綜藝咪睇
其他就冇興趣

ps:所以都好少野有得睇

如果鐘意日向就大野睇 上勁多番組
佢地啲綜藝力拍得上啲藝人

完全冇睇
其實連劇都冇時間睇，每季最多只可以睇兩至三套劇

得交嵐vs會準時出字幕睇 其他save落好耐先睇返
劇都唔夠時間睇

同你一樣阿 Ching
有啲劇要過左1,2季先睇返

長期有睇嘅只有TOKIO嘅Dash
睇佢哋咩都由零做起真係好勵志

TOKIO

呢集miu404睇到去頹
講Japan dream
自己打算下年u grad之後去日本
睇完呢集個人唔知點咁 好頹

係誤報呀
Leader個直播節目有講
係松岡負責宣傳
俾個唔肯轉smartphone同一陽指打keyboard嘅人做IT好大鑊㗎

灰姑娘
相原終於有實際表現
不過本業似乎都仲係吉祥物

家政父 第三集都係好好睇
溫暖到我呢排脆弱既心靈

仲未揾到黎睇講咩咁恐怖？

上有吉/櫻井翔個節目行竹下通唔知乜野係hashtag

諗起上個禮拜既呢一刻個心好唔舒服

好彩有大家圍吓爐 身邊冇咩人識春馬

唔識hashtag係姓汪個人大代表level啫
但佢個level去到唔識WiFi

咁快又一個禮拜
仍然好難過

翔平出咗post

好朋友自殺死咗 真係好難接受

佢地岀得po
姐係都要學習努力放下了

同姓三分親 仲要本身第二日一齊去拍劇

仆街
我又喊左了

仲好記得上個禮拜突然睇到個標題係街度大叫左出黎
成個腦空白呆撚左

我拎住電話呆左幾分鐘

以為個朋友fake我 周圍fc之後飯都食唔落

藥劑師

認真，真係好多謝你地陪我過左個一日

我身邊都有朋友識佢，但係咁哈日既係得我一個
由以前中學既 JPOP 盛世到以前，我對日本藝能界有種解唔開既情意結。春馬前排專注多左舞台劇，少左電視上既演出，但我都一直都有keep住留意佢既動向
如果個日無你地圍爐取暖，我唔知我可以點樣渡過
重要夜晚訓唔著 上黎呢度你地都重有人係度陪我失眠
好多謝你地好高興係連登遇到你地

有D 老土，唔好介意，因為真係好撚感觸

我都叫咗出聲
我媽問我發生咩事
個腦一片空白
完全冇諗過會發生呢件事
到而家都唔想相信係事實
明明下季有新劇
明明已經開拍緊
明明叫大家期待

每次睇有藝人po春馬既post都流眼淚
要喊一齊喊

之前提過呢到好多巴絲都係現實中搵唔到同好先會上嚟討論，Old school講句，大家喺到圍爐相識都係一場緣份

我地要好好生活，約定未來一齊係天上同春馬親口講聲
「春馬。大好きだよ。」

話說我尋晚睇番果個俄妹同春馬見面果集
睇到最尾好自然流眼淚希望佢地冇事
而家每次睇到春馬都唔太相信事實 我諗至少要過哂佢原本既schedule 先慢慢平靜到

Btw 可以同大家傾到自己鍾意既野好舒服
平時ig fb唔敢share咁多呢d 一黎d fd冇興趣
二黎驚佢地覺得我扮嘢

兩大轉戰藝能既主播
不過風頭都係唔夠田中みな実勁

我唔係春馬嘅fans 但都幾鍾意佢
一個睇咗咁多年嘅俳優突然離開咗
嗰刻好愕然 之後好頹
唔係fans 以為最多sad一晚 點知到而家都仲頹緊
呢幾日又番睇咗佢嘅作品同聽咗佢嘅歌
愈來愈發覺佢離開咗呢件事對我嘅影響比我想像中大得多
年頭人生偶像Kobe突然走咗 之後到我睇咗咁多年嘅春馬突然走咗 中間仲有志村さん
呢幾件事令我今年諗多咗好多生死
2020真係閪年

2020太壓抑
所以真係需要深田恭子再著緊身膠衫拍膠劇。。。

我想快啲睇今日俺多啲

2020真係好閪
香港舊年到以家愈來愈閪
仲要加埋武肺
想做港豬睇自己鍾意既野逃避現實又會發生呢類事

早幾年有段時間歐美娛樂圈好多人走咗都以為夠閪 (好似係16年,又石內卜又Princess Leia)
點知以家仲閪

我老母好鍾意睇套嘢, 但佢本身唔睇日劇
我同佢講套戲真人都結咗婚, 佢都好開心
但係最近viu tv 重播欺詐師佢見到東出, 問我杏仲有無拍劇, 我鳩答咗佢可能結咗婚唔洗做啦

2020 真係衰到仆街
其實 2019 中段已慢慢開始衰緊，到而家直情係去到頂峰

我其實都經歷過好多親人既離開，但除左親人既離開，春馬呢單我自己都估唔到自己會傷心到咁，我自己都覺得好誇張

頂 我笑拿左

到呢一刻...我都未有佢已經離開左的實感...
可能因為事務所無正式公佈個原因...

希望個悼念網站快d出黎...

我都好鍾意多謝款待 佢地真係好襯
有排都會搵多東出d野睇 睇過佢上情熱大陸果集都覺得佢有心係呢行發展
點知而家咁唔生性而家比人圍屌我都搵唔到理由幫佢

就算唔係春馬fans 一個咁得人歡心既演員突然走左去都好可惜
呢幾日係咁追番佢以前既作品都覺得自己太遲 點解之前唔留意佢多d
所以要珍惜每個演員既演出 尤其係你鍾意既演員

真係唔係Fans
但心知佢依一type一定大紅大紫
點知

雖然我知多謝款待係杏嘅成名作
但我仲未睇
依家都仲係覺得應該要睇
但又硬係唔係好想見到東出狗
仲有波瑠套其實並不在乎你又係

東出狗你好撚野呀真係
單手摧毀哂啲好劇

點解佢仲可以係藝能界到搵食而冇後果

我就好悲觀嘅
之後一定會仲閪過今年

近藤真彥

近藤真彥搞到中森明菜鬧自殺
連佢老母個骨灰都無埋
真係仆街嘅極致

感受好相似, 唔係fans又無咩特別follow佢,
但估唔到sad咁耐, 個種sad唔係喊個隻,
而係好可惜, 好悔疚個隻

06年左右開始追日劇, 明珠台做14歲母親,
亞視又做我miss係大佬3, 春馬算係我早期識嘅俳優,
個期又咁啱中二病發作, 勁迷bloody monday,
你教我一切最重要話係收視低嘅月九我都有追,
到我存在的時間之後, 其實我都無再睇佢啲劇(電影就有)

上星期消息一出到今日, 仍然想像唔到佢會用咁嘅方式離開,
好似青春嘅一部份, 一個舊朋友走左咁,
呢個星期我都翻睇緊bloody monday,
係咁loop flumpool個兩首主題曲

愛してる 苦しくて 泣きたくて 24時間
今まだ消せない 君が消えないこの胸に
溢れ出す 想いはもう 青空に呑み込まれて
届く事もなく 今は無い星のように
彷徨う残像(ひかり)

骨灰係咩事？

可能都同日本男尊女卑文化有關,
你睇男藝人做錯嘢, 吸毒/不倫/犯罪,
可以隔年幾兩年出番黎

但如果係女藝人做錯嘢, 唔係引退就拍AV,
雙重標準到仆街, 睇下香里奈因為張咁撚普通嘅所謂不雅照搞到而家咁

簡單黎講 佢老母出車禍 佢就唔去送佢去醫院結果老母瓜左 日本黑道將佢老母骨灰盒搶走同威脅近藤真彥唔好去頒獎禮 否則就唔比番佢 結果近藤真彥真係去頒獎禮 佢老母個骨灰盒到依家都未拎番

吓？連黑道都得罪過？

嘩真係極品喎
賤男都唔止，咁對阿媽都得嘅
佢竟然到而家都仲有面出嚟霸住個台唱歌，仲要啲後輩扮哂陶醉

連佢老母個骨灰都可以咁對待真係前無古人 譚詠麟都無咁樣啦

男藝人做錯大事 都好少引退 就算無人氣都係好似小強咁死唔斷氣

諗起菅野美穂，佢算好彩，裸照流出咗都冇事。

TOKIO

講得好好 ， 先唔當我係佢粉絲
我而家直情係覺得自己青春有一part 係比人拎走左
空左一個洞。而填到個個洞既只係得春馬
但呢個舊朋友已經幫唔到我呢個忙

最近搵緊一套舊嘅網劇，叫《警部補 矢部謙三〜人工頭腦VS人工頭毛〜》

請問有冇巴絲知道邊度有得睇或者dl

是咪呢個

唔該你，但係你呢套應該係第二季，我想搵嗰套係第三季嘅網劇

圈套個矢部真係世界級地鳩
記得有個scene係佢一路剪頭髮一路同阿部寬講電話
呢度已經好撚戇鳩
假髮剪乜撚野頭髮
跟住剪剪下個女髮型師問佢「唔好意思呀你個頭係咪...」
矢部即刻攞枝槍指住佢
隔離個金毛跟班又喺度起哄
成個scene都唔知做乜柒咁

我唔記得邊集黎,但金毛應該係頭二季
我只係記得有集仲間拎個假髮威脅佢

guilty

原來電視台已經拍完竜の道
拍完先播

我都有同一個疑問
不過第二集都幾好睇

其實我幾憎石原咁樣幫人化

日本幾時有啲醫療劇可以講下為全體病人而放棄一個病人

我覺得幾撚廢
3條線得老母條線係好 其他兩條都寫得麻麻

我都睇到好掹
如果我有個咁既同事一定憎死佢

今集好唔現實，睇到有啲嬲

咁主角都唔一定要完美嘅
我就等睇佢炒車嘅

佢做得晒份內事就話啫
而家變相係所有同事幫佢做埋佢個份

其實係躁佢責任心嘅問題
因為我好憎呢種人，冇啦啦話為咗一啲事就要全世界幫佢執手尾，所以睇完就嬲嬲地

圈套成個系列都幾好睇，不過我最近先追番，畫質太舊，連續睇太耐會好攰

2020年春季日劇討論(9)

捱完頭三季會好好多
NETFLIX有齊SP
本身電影版都有720P

頭三季我好似得640X480既VER
已經好過我以前睇個陣既240P

之前有諗過開繼續但淆底

不過矢部我只係睇左一季
唔岩睇就無睇落去

最後肯定將自己偷食當gag講自踩吓就扮無事咁